［archi撚］到底google map入面綠色代表啲乜？

如果係郊野公園/海拔高過某數值，大潭又成忽冇咗，但海洋公園又係綠色

代表帶綠帽男士分布位置

你覺得有錯咪叫Google更正囉

公園

利申：9估

大譚屬於乜公園？

比較多人帶綠帽既地方